[文宣]我地可以借呢個機會，同外國人講唔好再買MADE IN CHINA

而家係千載難逢既機會，同鬼佬講中國係疫區，如果用咗made in china， 有機會染上武漢肺炎。
大家可以係呢個方向做一下文宣，之前貿易戰，大陸一日打算保樓價定，保匯率。今次，可能真係會支爆，兩樣都保唔住。
所以，製造業係中國既春袋。
只要我地既文宣講到武漢肺炎幾誇張，用made in china 既野都會有機會感染到呢種病，好快外國就冇人敢用支那貨。
支爆

PUSH

冇人理？？